有冇人試過有幻覺

前晚臨訓前見到個天花板係咁閃
合埋眼過左一陣就冇左

有精神就去睇醫生

攰得滯啫